一人一個喺poly自殺嘅方法

如題
答得好嘅話我會跟住做

自殺好麻煩
不如去買個m記食完再諗啦

根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

另外，根據法例第339章《殺人罪行條例》第5條「自殺協定」，如任何人依據與另一人自殺協定，而殺死對方，均屬誤殺罪行，最高可被判處終身監禁。

所以我教你報驚

好撚不安

佢有女屌唔駛自殺

WFC

老死

溝女溝到死為止

Zcore人傑地靈 可以去睇下樹

嚇死寶寶了

自咩殺
去叫雞玩np 好過啦

咁不如話比我聽有咩可以令抑鬱症快速康復

Call G

自咩殺 你有力氣自殺仲有咩淆 有咩咪屌一聲屌過佢lo

溫書啦 就exam啦

警已報

請善用起底功能

M core la 你都係想人知啫

z core六樓個花園

Why poly